文宣內容要易入口

利申:學術研究
由6月至今見過唔少文宣 包括黃同藍色
係咪已經歸咗邊就冇得轉?
眼見2個月嚟有唔少人會變黃 特別喺噚晚之後

所以文宣工作唔可以停 而且要變下形式!

我媽媽經歷過文化大革命，有少少野想同大家講

裡面有值得學嘅地方 e.g. 煽情 偷換概念
同埋要塑造示威者形象 咁先打到人情牌
你見警方/政府新聞稿經常將事情定性就知形象工程好重要!

文宣組加油!